搭地鐵有靚女坐隔離真係好爽

啱啱放工有個後生靚女坐左落黎
仲要總站上 除左我隔離仲有幾個位
一上車就訓 搭左幾個站就開始挨埋黎
好唔捨得落車呀
呢程車係我搭過過得最快架
好想同妳瘋狂搭地鐵
訓落哥哥度

平時朝早逼地鐵都最多見到靚女就企近啲
架車一移黎移去 靚女通常企唔穩就會掂到我

毒撚的心理真係好恐怖

我愛地鐵

搭地鐵有毒撚坐格離真係好恐怖 訓下都俾人望住晒

係咁索佢d香水

睇你個名都知你平時唔會比人望
你坐落黎我即閃開啦比多個位你訓又點話

啲學生妹仲正好香

瘋狂聞頭髮

搭地鐵樓主老母坐隔離仲爽

正呀仲有挨埋黎啲頭髮痴住我件衫返屋企大力索兩野最好甩返幾條頭髮落黎

梗係啦我老母唔錯架 我平時都會J我老母

有啲女真係好香
聞起身好舒服

啱啱話完我毒撚恐怖喎
巴打係咪頂唔住陣香味

毒撚好怕女女坐埋來

最撚同靚女坐 坐得咁近又無自己份仲慘

靚女有香味

樓豬我見到你既將來

老強犯

鐵路警察 is watching you

痴漢啊

同d學生妹撞下撞下 hi下hi下 hi到扯左

毒撚真係好撚痴線....痴漢咁撚樣

有一次我搭巴士真係夠運 一上到去全層零零舍舍有兩個空位 我拿拿聲坐低 一坐低去到另一個站 上嚟一個美女 全架巴士就係得我隔離呢個空位 佢係情願企

屌樓主老母仲爽
伯母打搞晒

屌⋯毒撚真係好嘔心